我地成功獨立喇

青政 時代革命

一於霸定d五毛名黎用先

五毛通常用支那機 冇咁快攻到黎

高登一條心

屌

成功！！！！！

登獨好野

好撚可愛

屌，早知我用熱血最強

風叔 同 夢死時份呢

登獨成功

Ok wo

五毛未到 空氣到清新d

物資全面進場

個仆街一定估唔到真係會成功

樓主好波

屌見到個user name仲以為條柒頭又開post

洗唔洗霸啊？

呢啲先係時代革命！

sms 會員全滅

大家爭氣啲

點能夠無呢張圖？

連仔

LM

五毛攻陷lihkg 啦

不了 要返工

好多廣告

好感動，簡直係推動革命

五毛留名

條撚樣一定瀨緊尿

咁快轉數

希望香港都有獨立既一日

痴撚線

豬閪姐姐呢